[集思]有邊個荷里活男演員冇做過軍官/士兵角色？

荷里活咁多戰爭/間諜片，係咪大部分男演員都做過晒呢類角色？
有冇巴絲打諗到？

里安納度？

本身諗住Johnny Depp好似未做過，但係睇返原來佢1986年拍過一套叫殺戮戰場就係做士兵

Shutter Island

Tom Holland ?

占基利

Blood Diamond

Simon pegg

John-david washington

Once upon a time in hollywood
戲中戲做士兵

Robert Pattinson

佢嚟緊有套新戲好似係做軍人

iron man 囉

已贏

屌係wo

X-men個陣佢做科學家都係有軍階喎應該

Me, Myself & Irene (2000)

屌,格硬嚟

唔落場打點俾人劈爛塊面

The Great Gatsby咪做過囉

湯荷蘭

Ryan Gosling

Chris Pratt

got 入面帶兵打仗

帶打Black water 算唔算

Zero Dark Thirty 做SEAL

Neil Armstrong 海軍黎

mission impossible扮軍人算唔算

James McAvoy?

Star Trek 做佢Scotty 係有軍階

The atonement 好似有當兵

Waiting for the Barbarians

仲有Band of Brothers

我出嚟冇耐就喺Band of Brothers到做茄哩啡
BTW套野cover咗好多當時未紅嘅荷里活男演員

Tom hanks

雷霆救兵

Danny DeVito

Forest Gump

多到唔知點列喎

列根總統算唔算，佢算係演員（早期）

屌呢個唔係黑人黎？

river phoenix

band of brothers

佢戲中戲做一個做Black face嘅演員

下面個張spiderpool 改圖黎

River Phoenix as Eddie Birdlace and three of his Marine buddies

Daniel Day-Lewis？
數數下好似真係個個都做過

依套唔係當"演員"咩

Rowan Atkinson

依個係警察喎

但佢真係服過兵役

榮恩 馬份算唔算 不過佢哋兩個呢都唔算荷里活影星

black water 一野斬鳩左人對腳喎

Never go full retard

林肯做過民兵

有邊個？ 成套最有印像係 走失左果個士兵

佢好似同Michael Fassbender 同一集

The rock

以為seth無，點知都有

GI Joe?
利申唔熟

which seth?

robert de niro

馬份有套Megan Leavey 做veteran

The Deer Hunter, Taxi Driver

咪撚玩啦
名作 Deer Hunter 咪當兵打越戰囉

Seth MacFarlane
Tv program 有
Seth Rogen好似都有

Tenet個男主角呢？

TENET CIA嘅人好似多數有軍階?佢似有軍事訓練

Ewan McGregor?

75th Ranger Regiment Specialist
Black Hawk Down

blackhawk down

係喎

Black Hawk Down
佢果陣嘅Jedi理論上可以當將軍

米高德格拉斯做過未？

積尼高遜都做過

You can't handle the truth!

佢老豆就幾肯定做過

adam driver

Robin willams都做過

Hunter Schafer

Mr.Bean？

哈利波特？

真係鳩啲舉阿甘正傳做例子 入面都做過軍人

Philip Seymour Hoffman?

德斯汀荷夫曼

佢本身就係當過兵
佢係林肯到做嘅角色好似都係士兵

My Boy Jack 2nd Lieutenant

outbreak(1995) from google

Skyscraper

狙擊拉登行動咪有佢份狙擊拉登

Blackadder WWI做軍官亂鳩點人做嘢
高高地包住手個Sergeant咪Dr House
鬍鬚佬高官咪Stephen Fry

Blackadder

唔係軍人啦
係FBI HRT，當係特警

鳩舉埋雷霆救兵
Matt Damon同Vin Diesel都有份

facebook個男主角
Jesse Eisenberg?

Oh 記得了

係咪即係啱咗喇？

唔肯定

Kevin Spacey

哈里波特

Kevin Hart

hand of the king

無記錯係Episodes 4. "Replacements" 嗰集

Orlando Bloom同魔戒裡面大部份主角都好似冇做過軍官士兵之類(起碼唔係現代個隻)

上面提的the outbreak, 做Hoffman同事，太攰唔小心染左病毒。

Gi joe 2

Aaron Paul ?

Black hawk down

Orlando Bloom
The Outpost (2020)

Doom 算唔算

當係啦

ken jeong 挑機

West World

SPC John Grimes 中咗3次RPG 都唔死得~

gandalf同hobbits個幾個冇喇掛，christopher lee好似都冇

Bruce Lee

有個Hobbit做過star wars 嘅resistance

Adam sandler?

Pixiel到好似比軍隊招募

靚仔到

Inglorious Bastard 好似本身係諗住搵佢做Bear Jew

不如諗下香港有邊位偽人，冇演過 popo ?

Michael Cera?

會否太難

Ian McKellen - Richard III (1995) 算唔算？

You Don't Mess with the Zohan
佢做特工，算唔算？
本身都諗住係佢

搵多個唔撐 POPO 都難，何況搵過未演過 POPO 更難 !

除非好撚新人

連至矮都做過，諗唔到

新人都難，除非搵個初初邵氏年代，仲用國語演戲年代就可能 !

你呢個係duke,唔知算唔算....
但係我搵到
The Recruiting Officer (1973) ... Captain Plume

好靚仔阿屌

挑戰
Guy Pearce

the hurt locker

The Hurt Locker(2008)

harry potter

Keanu Reeves ?

General Kenobi

Hugh Grant?

Hello there

My Boy Jack (2007)

A walk in the Clouds (1995)
btw好撚靚仔

而家咁做實俾左膠屌

Elijah Wood冇喇掛

吳卓羲

The Hurt Locker~Matthew Thompson

前排有班film Twitter左膠好似未睇過咁去屌，結果比另一班屌返轉頭話that's the point

Recognition of the Japanese Zero Fighter

This Is The Army

The Rear Gunner

果個年代生到好似佢咁當過兵邊有可能唔扮軍人

Sor, 做過中世紀戰場指揮官

Benedict Wong

Zach Galifianakis
Seth Rogen

mahershala ali

Spiderman嗰肥仔老死
利申9up

重有忽必烈
重有The Dark Crystal入面既SkekVar係將軍

Hugh Jackman?

sor Logan已經係軍人

挑戰
Heroes個日本仔
Masi Oka

格雷 嗰個男主角呢

馬赫夏拉·阿里 飾 獅子山共和國革命聯合陣線暗殺部隊Mombasa，主要武器是配備：AK47S自動步槍。

Predators, 剛剛netflix有得睇

True Detective season 3
越戰屬於long-range reconnaissance patrol team

秒

我是咪秒咗

海上軍官得唔得

好似真係冇, 起碼我搵唔到

Michael B Jordan

當年真定有人diu
但係佢係扮一個black face 演員

Keanu Reeves

呢個算唔算

Jonah Hill?

佢黑豹個角色好似係做過特種部隊

十幾年前套The 4400入面佢做空軍打韓戰
仲有咩近代大戰佢未打過

成個角色係講緊呢個演員好far up his ass，以為自己咩都得

Godfather 咪當過兵

佢響教父入面已經係退伍軍人重成著住件軍裝
Scent of a Woman入面佢係Lieutenant Colonel Frank Slade

發哥

2000 confirmed kills

Freddie Highmore

駁唔到

你贏

最尾嗰幅加個煙斗幾似Douglas MacArthur

Mr. Bean

如果game of thrones都計

美國SAG Award最佳男配角提名演員Jacob Tremblay

吳唱k

你講笑定少睇電視，吳唱 K 演 POPO 非常多 !

[img][/img]

Blackface

Eddie Redmayne

應該係假膠 唔係就戇鳩

人哋9up 你咁認真仲摷埋圖, 好老尷

好撚型

golden levitt

孤星淚?

Shining Through 1992

正想講死待

Snowden

革命黨唔係軍人喎

thx

咁我唔知啦

特務on J囉

Kevin hart?

你出來搞笑?

nicolas cage?

有套做艦長

唔記得晒，似乎要返睇

Oh

Alan Rickman?

Greyhound

Blackadder Goes Forth

Wentworth miller?

Con Air

佢最後一套戲 Eye In the Sky 做 Lieutenant General

史丹利黃

Birdsong (2012)

Jake Gyllenhaal?

Stan Lee!!!!!

game of Throne 算唔算係

A Walk in the Clouds 1995

咁都算男演員咩

Martin Freeman

fuck you

Call of Duty

jack black?

thanks bro

咁都有

Tropic Thunder

Colin Firth

本身唔係cia 臥底swat 咩

本身就係Marines

背景 套權力遊戲 已經包埋做過軍官

u win

你可以當唔係既, 唔係正式軍人

1917

1917
英國佬好易中

Christopher Lee 本身就是士兵嚟，做情報

Notebook 咪當過兵

頂係喎

佢響Logan Lucky係傷殘老兵

下面嗰張樓上有人話係改圖
不過死侍本身就係前特種部隊僱傭兵

Joaquin Phoenix

Captain Samuel H. Beckwith (December 18, 1837 – December 6, 1916) was a telegraph and cipher officer to Ulysses S. Grant. He was nicknamed "Grant's Shadow" by other staff officers. Beckwith was the first to transmit news of John Wilkes Booth's whereabouts after Lincoln's assassination, leading to his capture. Beckwith was also present as Grant's telegraph officer on Abraham Lincoln's visits.

In Washington, Lincoln used to daily visit the telegraph office, and cipher operator David Homer Bates was later to recall these visits, along with the testimony of Thomas T. Eckert, Charles A. Tinker, Albert B. Chandler, and Albert E. H. Johnson in Lincoln in the Telegraph Office (1907).

The Master 同You Were Never Really here 都係veteran

華生

Deadpool2 個肥仔？

Buffalo Soldiers

全部警察 有過着軍裝 政府軍隊後勤人員
都當士兵？

StarWars做到將軍

Randall Park

佢冇可能有掛,.

魔戒個阿SAM
Sean Patrick Astin

唔記得咗

佢呢？

a knight's tale?

金正恩
2012年至2016年間的黨內職稱是朝鮮勞動黨第一書記。其軍階為共和國元帥
扮過金正恩所有職業都計

The Interview ~ 金正恩

朝鮮民主主義人民共和國武裝力量最高司令官

奇洛李維斯

屌，一時醒唔起添

蔣志光？

The Patriot
扮美國人Corporal Gabriel Martin

仲有The Patriot (2000) 做Corporal Gabriel Martin

睇到佢真係好驚喜
可惜出得嗰一集
唇紅齒白超嫩口

許冠傑，現代popo未做過

Chris O’Dowd?

棟篤神探

John Lone？

演過上司職級

《棟篤神探》史高拔

謝拉力圖

Karan Soni呢？Deadpool個印度的士佬

Thirty Seconds To Mars - This Is War

MV

Benedict Cumberbatch?
真心唔知佢有冇

最近1917已經係

仲有War Horse

Alexander-Hephaestion

有冇人解答到

Staff Sgt. Richard "Rascal" Moore

Memphis Belle (1990)

james franco

巨腸如果唔計做過巨腸,唔知有冇?

Capt. Robert Prince

有新相影出嚟好似肥返啲

Jason momoa？

Tommy Wiseau？

好勁

Kevin Hart算唔算荷里活演員?

點會唔算?

搵唔到，冇咁多現代搞笑戰爭片

jim carrey
Zac efron

爛片王Adam Sandler有冇

Dune- Duncan Idaho

Morgan freeman

Glory

Glory 1989

jim carrey 上面都有人講過
me, myself and irene

zac efron 就 the lucky one

Tom Holland

哇兩個都好靚仔
想俾佢地屌

前面講左新戲做軍人

仲有dream catcher

Verne Troyer

Seth rogen無喇掛

Mother fucker?

做Jedi 同做將軍差唔多

edward norton?
Daniel Day-Lewis ？

DDL林肯做過民兵

李察基爾？

Kong Skull Island
美國陸軍中校

頂唔緊靚仔到

Richard Gere 做 officer and a gentleman 上位, US Navy pilot!

Macaulay Culkin 我諗唔到了

Timothée Chalamet

童軍

Netflix 套紅海行動做以色列特工定特種部隊之類

Tom Hiddleston?

Tommy Wiseau!!!!!!!

Hostile

War Horse

Rules of Engagement

Zach Galifianakis無喇掛

坤哥

Kong Skull Island
退役SAS Captain

John wick？

【殺手】一劇內咪飾演警察囉，不停追查及針對殺手 Zero 陳豪 !

[img][/img]

River phoenix

me, myself and irene
state trooper 州警喎
差佬都計?

The Men Who Stare at Goats

Andrew Garfield?

Hacksaw Ridge

Joseph Gordon-Levitt

小丑？

笑撚死
每個名都係1分鐘內俾人秒殺

Stop-Loss

Buffalo soldiers

暫時好似得spiderman肥仔未比人破到

It's Always Sunny扮過Rambo

連Peter Dinklage 同Ken Jeong 都兜到真心笑咗出聲

Zac Efron?

上面答左

Frank Reynolds

呢d冇意思
我都可以講100個拍得一兩套戲既新人出黎都冇人會破到啦

Jason Schwartzman?

李小龍有做陳真
陳真係甄子丹個套戲入面有參軍
當軍人啦

唔計童星果D on撚9
好多喜劇演員特別係身型特別果D都好難搵到

童軍計唔計

個個都有做過

tropic thunder
幾好笑，值得睇

Adam Sandler

Adam sandler條柒頭爛片王

雷神細佬

李連杰
成龍

Rainn Wilson？

Sean Penn?

Casualties of War
The Thin Red Line

harry potter?

Morgam Freeman

Adam Sandler

Shia LeBeouf

Glory
前面好似答左有
Fury

Morgan Freeman - Glory
Adam Sandler - You Don't Mess with the Zohan
Shia LeBeouf - Fury, Man Down

Independence Day2

演員定角色個細佬?

佢果啲戲好嘅就好好嘅

you don't mess with the zohan

又Moonrise Kingdom

#47問過
River Phoenix as Eddie Birdlace and three of his Marine buddies

chris pratt

問過啦，Zero Dark Thirty 去殺拉登

chandler 同joey

Robin McLaurin Williams
Bryan Lee Cranston

呢個破到未？

Nick Fury 都已經係軍官

Hugh Jackman!

狼人本身就參加過一戰二戰

Wolverine第一集打過WWII

呢個google過下好似真係冇做過
睇下有冇其他高手搵到

Thomas Brodie-Sangster?
唔計 Maze Runner 反叛軍應該就冇

羅蘭姐!!!

屌
連 Dane DeHaan / Ben Whishaw 呢啲唔打得嘅都做過軍人

但唔算軍官士兵掛？

blade runner?

Eddie Redmayne 呢

最多叫差佬

前面答過

Birdsong

呢個童星咁早啖出, 要搵呢D人大把啦

Harry Shum Jr
count 唔 count

唔係早幾年先拍過 AHS 咩？

佢唔係復出返啦咩見近排有人講起佢

40碎又唔係action hero, 又唔夠老做長官, 樣又衰

當紅/紅過九成九都做過軍人，真係諗唔到邊個冇

死左果個Philip Seymour Hoffman
Charlie Wilson's War做CIA應該唔算

Shutter island??

波叔算唔算？

american pie嗰幾個？

Michael Sheen
應該都係要揾啲英國人荷李活演員先多啲機會無做過呢啲角色

地心探險2
前海軍

Dwayne Johnson as Hank Parsons, Sean's stepfather and a former Navy code breaker

參與過軍事行動嘅，不過冇軍階
又唔似天能咁真係落場打嘅就有可能

大把拍過Band of Brothers 啦

成世人咁撚肥

MICHAEL SHEEN 無喎

TED MOSBY

非gay但佢真係好撚型

Hephaestion據傳係亞歷山大情人

屌 呢啲post都學到嘢

Jon Favreau 又算唔算呀

Mc jin

Chris Tucker唔多產，唔知算唔算紅過吓

Tom Cruise

咪撚戇鳩啦

你無非都係想人講Top Gun姐

游學修 八両金

游學修喺 Viu.tv 《詭探前傳》內，飾演邵仲衡年青時警員 !

八兩金在廿年前【廉政第一擊】演軍裝警察

游學修資料錯誤

套制服幾靚

American Horror Story?
下一季先有佢

你套atonement都好正

Jake gyllenhaal

Jarhead

應該除左空軍之外乜軍都做過哂

top gun 應該係空軍

Matthew Perry

中世紀士兵就可能未做過

特務 - MI 系列
空軍 - Top Gun
海軍 - 義海雄風 A Few Good Men
日本武士 美國騎兵 - 最後冇事
德軍 - 華爾基利暗殺行動 Valkyrie
前憲兵 - 烈探狙擊 Jack Reacher
軍官/未來戰士 - 異空戰士 Edge of Tomorrow
工程師/工兵 - 攻·元2077 Oblivion

top gun 係海軍黎 (navy)
義海雄風係海軍陸戰隊 (marine)

Born in 4th of July 係Marine

Top Gun官職上係海軍既 (咁佢可能真係冇做過空軍)
但係義海雄風係海軍律師，唔係海軍陸戰隊

佢有官階，同埋係marine 唔係navy

呢套冇留意咁係咪真係冇做過空軍

你唔信我!

Kaffee : Don't call me son. I'm a lawyer, and an officer in the United States Navy, and you're under arrest you son of a bitch.

華爾街狼人條肥仔
hangover條肥仔

係喎
無計 呢套主要睇積尼古遜，唔記得左佢

無做過空軍，所以佢成日比air force 寸

好撚靚仔

阿薜

你啱遲下會唔會做埋美國太空軍 US Air Force 都未做空軍

US Space Force先啱

多到你估唔到

oblivion 未被複製前算唔算半個太空兵?
不過黎緊套上太空就唔知係唔係做兵

總之就係唔做air force, 一係做air force 做文職

寒戰

有tom hardy~

佢最新果套做海軍添啦，海陸空都做哂
條友係唔係睇錯有做過軍人

Mr Bean

跟post啦

Babyjohn

拆彈專家

Ryan gosling, Jake gylanhaal

BD Wong?

哈利波特？

Eddie？

發覺呢個post一講中個男演員冇演過就冇人理，搵到男演員有演過就勁多人覆

成龍？

Chris pine

前面問過

Wonder Woman

Lord of Darkness 都算係中世紀

咁都叫夾硬黎

魔幻王國2 卡斯柏王子， 佢有份做士兵架

仲打埋韓戰（幻想）

嗰時係美國男人都當過兵！

General Kenobi!

未做過觀音兵

Matthew McConaughey?

Casey Affleck?

Mark Ruffalo?

Jesse Eisenberg?

Seth Roger?

Joseph Gordon Levitt?

got打過幾場仗

Mahershala Ali呢?

Paul Giamatti

加洲大地震果個博士

淨係記得佢做過差佬

牽強少少咪講佢Interstellar入面
做太空人會有軍階